講大話都懶既人係戇尻

我已經唔係第一次想講大話呃人呃自己
次次就一眼比人睇穿
我自己事後睇番都覺得戇尻
點解自己要作個大話出黎 倒不如其實一開始就唔講
咁就咩事都冇

鴕鳥?

😏